【手機台】Nokia 3310 vs華為唔知乜柒model

function上應該差唔多，揀邊款？

Nokia 宜家啲Android機其實係咪唔錯？

Nokia 起碼可以擋子彈

一場政治風暴，用乜手機都一樣。人唔seven 就會懂得選擇